﻿001	このアルカロイドたちも<br>ビーチに向かっていたようね<br>多分、ほかのアルカロイドと同じ目的で	VO_albell.albell_sys_0002
002	誰かがそういう命令をしているんだわ<br>…でも、なんの為に…	VO_albell.albell_sys_0031
003	…………
004	ここでぐずぐず考えてても仕方ないし<br>とりあえず、先に行ってみようよ！	VO_mela.mela_sys_0001
005	そうね…	VO_albell.albell_sys_0004
006	…ノア？　何してるの？	VO_albell.albell_sys_0005
007	残念です…<br>このアルカロイドたちも<br>アルベルさんの櫛を持っていませんでした…	VO_noah.noah_sys_0022
008	気にしててくれたのね	VO_albell.albell_sys_0001
009	…だって、あの櫛はアルベルさんにとって<br>特別な物なんでしょう？<br>だから、取り戻さないと	VO_noah.noah_sys_0003
010	…そんなことないわ<br>どこでも買える、ただの櫛よ
011	そうかもしれません。だけど…<br>大切なのは、その物を<br>アルベルさんがどう思っているかです	VO_noah.noah_sys_0031
012	私がいつも持っている銀のスプーンだって…
013	銀のスプーン？<br>何それ、どんなの？	VO_mela.mela_sys_0006
014	あ、今は持ってないんです<br>エマが持っていてくれているので…	VO_noah.noah_sys_0011
015	銀のスプーンを磨くと気持ちが落ち着くので<br>私がイライラしたときとかに、いつも<br>さりげなくエマが差しだしてくれて…
016	そうしたら、もっとかわいくなるように<br>って、パメラが飾りをつけてくれて
017	もとは普通にお店で買った物だけど…<br>今では、ふたりとの思い出がつまった<br>とても特別な物です	VO_noah.noah_sys_0007
018	…………
019	だから…ほかの人にとっては<br>他愛のない物でも、自分にとって<br>大切な物ってあると思うんです	VO_noah.noah_sys_0002
020	なるほど。本当に仲がいいんだね！<br>だったら、ふたりと一緒のチーム<br>のほうがよかったんじゃ…	VO_mela.mela_sys_0045
021	そうなんですけど…でも<br>私…そんなふたりに<br>少し甘えすぎている気がして
022	イライラしても、エマがいてくれるって<br>私、どこかで思ってるんです<br>そんなの、よくないと思って！	VO_noah.noah_sys_0031
023	だから今回、ふたりに甘えないよう<br>別のチームになったんです。ふたりの為にも<br>もっとちゃんとした私になりたいから…！
024	えらい…えらいぞ、ノア殿！	VO_suzuka.suzuka_sys_0044
025	え、えらくはないです…<br>だって、全然上手くいかないですから	VO_noah.noah_sys_0025
026	私、やっぱりすぐイライラしてしまって<br>スズカさんにフォローしてもらって…<br>なかなか思うようにいかないから	VO_noah.noah_sys_0030
027	だから、えらくなんか…
028	いいや、ノア殿は立派だ<br>一歩踏み出したことが大事なのだから
029	それに…拙者も昔<br>守りたい者の為に強くなりたいと<br>修行に励んでいた時期があった	VO_suzuka.suzuka_sys_0031
030	スズカさんも…？	VO_noah.noah_sys_0003
031	その方の顔を思い浮かべると<br>ひとりでがむしゃらに修行をしていたときより<br>もっと修行に身が入ったものだ	VO_suzuka.suzuka_sys_0007
032	誰かの為に、と意識して<br>強くなろうとしていたときにこそ<br>拙者は成長できたように思う
033	だから、友の為に成長したいと願う<br>その強い気持ちがあれば<br>ノア殿はきっと成長できるさ	VO_suzuka.suzuka_sys_0002
034	スズカさん…！
035	…誰かの為に、か
036	（…機械屋は<br>機械が好きでやってきたことだけど…）	VO_albell.albell_sys_0031
037	（お父さんの跡を継いで<br>機械屋『マグ・ベル』の店主になって）
038	（お兄ちゃんの帰ってくる場所を<br>残しておかないと<br>って思ってた）
039	（私ばかりがお兄ちゃんを追いかけて<br>お兄ちゃんの為に…）	VO_albell.albell_sys_0030
069	アルベルさんにも届いてますよ？	VO_porin.porin_sys_0008
070	え…？	VO_albell.albell_sys_0025
040	…あ
041	わぁ～♪<br>薔薇一輪とステキな櫛とか<br>おっ洒落～～～～!!　流石だねぇ！	VO_eve.eve_sys_0009
042	（櫛…なんで…知ってる…の…<br>私が櫛を…白水牛の櫛を使ってたのは…<br>お母さんしか…知らない…はず…）	VO_albell.albell_sys_0021
043	…………お兄ちゃん？
044	…………
045	ね、アルベル <br>ノアの言う通り、やっぱりあの櫛は<br>アルベルにとって大切な物でしょ？	VO_mela.mela_sys_0001
046	確かに…大切な物なの<br>どこでも買える、ただの櫛だけど<br>でも…兄が贈ってくれた物だから	VO_albell.albell_sys_0004
047	…………
048	？　どうしたの	VO_albell.albell_sys_0005
049	…いやいやいや！<br>めちゃくちゃ大切じゃん！<br>早く言ってよ！	VO_mela.mela_sys_0012
050	そこまで大切な物とは知らず…！<br>拙者、もっとしっかり周囲に<br>目を配り、探すべきであった…！	VO_suzuka.suzuka_sys_0036
051	そうですよ！　そんな大切な物<br>絶対見つけなくちゃ駄目です！<br>何か特徴はないんですか!?
052	えっと…<br>暗いところ…こういう洞窟の中で<br>光をあてると白く光るの	VO_albell.albell_sys_0031
053	そうなんですね…だったら<br>洞窟の中にあれば<br>見つかりやすいかも
054	そうだな…だが、今はタコが<br>洞窟内の物を外に運び出している	VO_suzuka.suzuka_sys_0004
055	もしかすると、アルベル殿の櫛も<br>外のゴミに紛れているのかもしれぬ<br>あとで探してみよう	VO_suzuka.suzuka_sys_0001
056	そうね…<br>アルカロイドの問題が片づいたら<br>ゆっくり探すことにするわ	VO_albell.albell_sys_0037
057	白く光る…かぁ<br>…………ん？
058	タコが集まってる…<br>気持ちわるっ…	VO_mela.mela_sys_0029
059	見てください、あれ…！	VO_noah.noah_sys_0002
060	あれは…海賊？　どうしてここに…<br>それに、アルカロイドがあんなに…	VO_albell.albell_sys_0005
061	おかしいなあ…全然資材が集まらないよ<br>スロウスの機械に任せりゃ<br>すぐに集まると思ったんだがなぁ	VO_thiefm.thiefm_sys_0031
062	難破船から拾ったときは<br>こりゃ儲けもんだと思ったが…<br>やっぱ、拾い物は駄目なのかなぁ	VO_thiefm.thiefm_sys_0030
063	ていうか、むしろ<br>俺たちの荷物、色々<br>減ってってる気がするんだよなぁ
064	まぁ、とりあえずもう少し<br>ビーチで働いてもらおうぜ	VO_thiefm.thiefm_sys_0002
065	…！　やっぱり、あの人たちが<br>アルカロイドをビーチに送って…!?	VO_noah.noah_battle_0019
066	ガガ・・・	VO_aj2000.aj2000_battle_0021
067	ん？　何か、様子が変だな…<br>お、おい!?　どうした!?	VO_thiefm.thiefm_sys_0006
068	…！　来るぞ！	VO_suzuka.suzuka_battle_0019
